向記者致以最崇高敬意

日日聽佢地發噏瘋係人都顛

個個都係利君雅

唔係發up瘋，係指鹿為馬，顛倒黑白

同埋再洗多啲嗰班只係識睇tvb嘅人腦

多謝記者們發聲！！

大家俾D like, 一人一步, 反攻政苦!!!

警恐點會俾你日日咁做
隨時聽日已經唔俾果幾間入